## 201813 CS95063

---

**Repositorio de la clase Gráficas Computacionales Interactivas (Tópico de desarrollo de videojuegos), semestre Ago-Dic 2018.**
*Utilizar Unity3D 2018.2.8f1*

---

Grupo 1
Viernes 16:00 a 19:00 hrs